食完事後藥 再搞野有冇效

如題 有冇人可以解答下小妹我

我同你試下

女人=雞
不過kfc啲雞都係食藥大
女人個purpose係比人屌
冇咩所謂啦

我都想知，留名

男人食咩事後藥

唔知點解我食完之後係咁想嘔

有一粒
同兩粒(分2次食) ver

你自己識講事後藥啦

正常副作用來

嘔出來舒服啲架

我係得一粒 個牌子係anlitin

就係嘔唔到出嚟 依家啲胃酸谷住谷住咁

我見到上網話二十四小時內仲有效 有啲又話唔得

樓主點解咁問？

我食完之後 條仔又話想要 之後我上網查有啲人就話廿四小時之內都可以有效 有啲就話唔得 所以我就想上黎問下 但係最後都冇搞到

一粒已經比較少副作用

我第一次食 我想問吓大約幾時先冇呢啲副作用

食之前2hr空肚,之後2hr空肚
之後可以食野

食完24hr可以再中出

我成日用事後丸換免費Q

btw
之後的2個月，安全期唔準，自己少心

證據？你係藥劑師定醫生？

我唔知道 我食完之後就即刻去食咗嘢

好

套都唔戴 ，
食到身體都壞埋

肛交避乜鳩

點解唔用套呢

事前食事後藥，咁D藥仲可唔可以叫事後藥